根本crypto完全冇去中心化

話就話去中心化
啲財富一撚樣繼續集中喺某一班仆街度

係啦係啦scam買唔到雲吞麵啊嘛
買左正傻仔

但最好碼無亂 QE先，同埋唔會負利率

但最起馬無亂QE先

去中心化同財富集中係某啲人到係兩樣野黎

真 好危險 唔值咁高價

去中心化只係解決大戶造假交易既可能
同資產分配冇關

只係你既去中心化同人地講緊既去中心化意義唔一樣 , 唔係無

scam

契媽中心化

千祈唔好加入 唔想你地輸錢

人地有眼光有本事，你就話人仆街
未升個陣，有人唔比你買咩？
呢d人唔賺錢，唔通無眼光無本事，怨天怨地既人發達呀？

岩呀 買咗正契弟
睇吓crypto個post到今日一片愁雲慘霧

你都未知咩叫去中心化同埋用嚟做乜
建議先了解一下

施永青你好，聖誕快樂

但最起碼無亂QE先

Crypto咪又係美金本位
美金咪又係軍本位

其實你都可以買

你都可以成為集中財富的仆街

咁你加入做仆街, 定做窮鬼?

其實黃金、鑽石都買唔到雲吞麵

雲吞麵都用唔到黃金、鑽石去定價

曲直難分

邊個話過財富去中心化？
只係唔駛中間人，唔駛央行

財富去中心化叫communism

去中心化落左班大戶度

係管理去中心化

我唔明點解要財富去中心化？

點解我辛辛苦苦搵既錢, 要去中心化, 分比D又懶又蠢既人?